點解連登咁多 IT 狗？

剩係依個台都數到過十隻

定係香港真係咁多人做狗

it狗先會咁多毒撚上連登

It狗個個50-60K, 理鳩你

我連依個數一半都冇，應該要諗定點投胎

本末倒置
連登本身就係IT狗集中營
唔知點解引咗一大班gay嚟呢度

轉工啦

求期鳩hea, 識下c++, 做多兩年100k月薪

誇左啲

都話等 Contract 完囉

但轉工啲仆街 HR 唔係都睇上一份人工加上去？

如果計經驗同 project reference 我諗我過四皮，以前搞 product 同做 vendor 接 project 行咗好多冤枉路

美國先有依個數

仆街HR咁做 咪搵另一份

我講真話，但無料契弟不願面對

冇三皮我過外國讀埋個 master 好過

call g la

g.call() == null

咁講啦 識下係計咩程度先
static polymorphism 之類既language程度 再加上algo data structure 底好 再加上夠運工作環境發揮到既 係可以有
但呢個唔係常態 因為最後一點好少發生

邊鳩個負我皮，我等我喺 DB 睇吓先

但我諗你就算喺歐洲幾年經驗都未必有依個數

係矽谷先出到依個價，除非真係做到專家級

香港搵工果陣真係會搵到灰

而家啲人 我問佢地
const int*
int const *
int * const
係咩 都唔識答我

點解？

而家香港好似係人都請，我有啲 friend 唔係 CS grad 都請

俾兩三皮你請你嚟 main 爛 code 啫

我地IT 精神

死啦，我都唔識

真係冇乜寫 C

得it狗毒男先成日上網

我依啲 library + Google 狗，係識得多 framework 啫

自己搵果d唔係間間in
人地地搵果d in完又冇回音

想轉工搵多d都唔得
btw隔一年係公司升左職， 唔搵工lu

寫開咩lang

做啲咩，main 爛 code 、R&D 定做專科嘢

main爛code
乜都有d

it狗日常做既野真係好輕鬆
玩下
from 泡菜妹 import 淫g
咁又一日

以前玩開新嘢，都係 React、Node.js 嗰類
再以前讀 U 寫垃圾 php
試過接過個 system project 用 Grails 寫
總之啲大路嘢都寫過吓

而家喺 PCCW 寫 jQuery, Webform, SQL

fg 20k
兩三年50k+無難度

import girls from people;

你個fd 係咪math grad 又識少少code 請佢咋
冇咁易入行既

好似唔係，讀 logistics

其實如果本身有人脈、臥底，開間 vendor firm 接 project 好快過依個數

連登個個都讀UST，做IT

係咪唔知咩pre post infix，即係其實你入 （1+1）*2 落電腦，電腦係入 1 1 + 2* 類似嘅嘢

pointer 嚟

真係咩都唔關事

證明我唔做it是對的
根本做唔到

識 for loop 就請

啱啱一 search 就 search 到 answer

int* - pointer to int

int const * - pointer to const int

int * const - const pointer to int

int const * const - const pointer to const int

for (auto it=v.begin(); it!=v.end();){
if (*it==1) v.erase(it++);
else it++;
}

點解唔將it++放去loop既increment到？

你依啲題可以炒咗好多我依類垃圾 code 狗同 non-CS programmer

頭兩個好似係一樣

我無話過唔一樣